之前鍾意過對方，如果對方而家問你有冇鍾意過佢，認唔認好？

如果你半年前中意過一個人，但而家已經對佢完全無feel，反而嗰個人而家先話對你有好感。而如果你呢一刻因為已經對佢冇feel而reject咗佢，當佢問你之前有冇中意過佢嘅時候，你會唔會認，定係會扮無？

直接講以前有過feel，又唔會點

但既然reject緊佢，講有過feel會唔會令佢希望增加？

唔認

why?

費事人地後悔後知後覺啦

咁又係 通常咁會仲sad

會認以前鐘意過，人地點諗理唔到